鬧交師係時候諗定聽朝點同班港豬鬧交

鬧交並唔係為咗真係同佢哋嘈 純粹係加強我哋拖延時間同塞嘅效果
如果係黨鐵更有用 邊鬧邊塞

你班廢青咁樣做到人就唔啱！
係時候諗下點駁

黎啦

鬧交

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

小事化大 gogogo

全民鬧交

咪on9。。。

推下啦喂

有咩問題

2個人組隊，自己友互鬧？

第一式，屌返佢轉頭話係佢阻住，最好多幾個人屌，令佢當場極之屈委，好容易就搞大佢。
最好搵啲咁啱無帶口罩嘅手足出手，就算黑社會垃圾黎到都唔知幫邊邊。

第二式，錄音機，要佢一路嘈但一路得唔到好結果。

Push

謹記：唔同辯論，鬧交係無意義無價值亦無真正所謂嘅輸同贏。而聽日更重要係做到拖延、令對家無奈嘅目的，所以唔係要嘈，係要大家都無贏無輸攬炒。

點解又關佢地剚？
香港3條友玩哂？

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

鬧交師 一定要有左膠幫手
可以勸下佢地
分隔佢地
適合40-50歲人做

仲有冇

集思廣益

咁聽日要大量和你非喺度鎮住個場

呢個真